{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077923?place[place_type]=GID&place[gid]=1077923&place[latitude]=37.0316958679&place[longitude]=128.0500173454&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 와보라펜션"
    },
    "text": "ワボラペンションは陸地の中の海と呼ばれるほど淡水量が多く、周辺景観に優れた忠州湖を見下ろす天恵の位置にあります。 ペンションに近い周りには登山コースで有名な玉女峰、釣り場、プール、忠州湖遊覧船など様々なアトラクションがあり、カップル、家族、団体を問わず誰でも楽しいひと時を過ごせるレジャーに強いペンションです。 ペンション入室時間は15:00、退室時間は11:00となっており、ペット同伴の場合、ペットが入室可能か確認する必要があり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は制限されます。 客室利用の際、施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、魚や肉などの直火方式は許可されません。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、　放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時の二重予約が発生する場合があり、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が変更になる場合があります。 個別バーベキューの利用は予約が必要で、IPTVとWiFiの利用とプール、フットサル場の無料利用、駐車可能、周辺の観光地として忠州湖、弾琴台、中原高句麗碑などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワボラペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ワボラペンションは忠州湖を見下ろす天恵の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションの周辺にはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "ワボラペンションの周りには玉女峰の登山コース、釣り場、プール、忠州湖遊覧船など様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションに入室できるか確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションの客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワボラペンションの入室時間は15:00、退室時間は11:00となっています。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションでは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約・利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションの利用時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "ワボラペンションの利用時には施設の毀損や紛失にはお客様自身の責任があり、直火方式での調理は許可されません。また、喫煙は指定された場所を利用し、無分別な娯楽、飲酒、放歌は避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションの予約に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には二重予約が発生する場合があります。また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が変更になる可能性もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ワボラペンションの周辺には忠州湖、弾琴台、中原高句麗碑などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションではバーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューの利用は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ワボラペンションで利用できる無料の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ワボラペンションではIPTVとWiFiの利用、プール、フットサル場の無料利用ができます。また、駐車場も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 572
    }
}